Het interval werd bijgevolg besteed aan niet-handelen; zijn verdriet werd alleen maar dieper en verwaterder als hij zijn vrije tijd had reflectie, en uiteindelijk duurde het zo snel om zijn geest vast te houden dat hij aan het einde van drie maanden lag hij op een ziekbed, niet in staat om enige inspanning te verrichten.
